Jõemoisas sel 9nal Webruaril 1862
Koggokonna kohhus
Kaibas  ....... metsawaht et Märt Jeger on sane Moisa metsast üks korem puid warrastanud mis Märt Jeger ka ei salga waid issi ütleb tõisi ollewad.
Selle peäle sai mõistetud Märt Jeger maksab 1 rubla obbetad, ja saab 15 witsa lööki trahwi.
Josep Ollen peakohtumees
Kustaw Mälson abbikohtumees
Widrik Enes abbikohtumees
